# Angular 2 #

## Objetivo ##
Mostrar con un ejemplo concreto las funcionalidades básicas de Angular 2

## Despliegue ##
Es un proyecto HTML. Descargarlo y ejecutar index.html en un navegador

## Explicación ##
En este blog encontrarán una explicación de Angular 2: http://desarrollo-agil.ml/blog/javascript/introduccion-a-angular-2/